點解d廢老咁鍾意睇東方

落樓下食早餐
10個有8個都睇東方
相反，支持蘋果既人3分鐘熱度
可唔可以再爭氣d

有男極圈

馬經？

夠曬藍

男極圈

呢啲鐘度係一街廢老架啦

夠大份又有男極圈有馬經
內容標題最搧動似睇小說

講起東方，我諗極都諗唔明點解前排有啲清潔姐姐要揸住東方個logo抹天橋樓梯

買東方送白粉喎 鐘意R著數嘅藍絲朋友點會唔買

點解d黃絲鐘意睇蘋果

Lm睇律師信

我問過老豆 佢話主要因為馬經

你去左藍/冇顏色餐廳

去黃店食早餐, 未見過人睇東方

藍屍廢老: d搞屎棍呢.....睇蘋果睇到壞撚左個腦....收晒錢出黎搞野架....冇撚腦架.....

低收入、低學歷先睇東方

睇東方變窮人 呢樣係真

仲有近年娛樂版全份都係女星三點式
根本係加大碼嘅男極圈